啱啱去m記發現咗樣野

頭先用機落單 收銀個度俾錢 但發現錢都未俾佢已經整咗個餐出嚟

你拎錯人地果份

試過幾次

麥記阿嬸睇中你
請你食

俾完錢之後知道係個份嚟

俾返個餐人啦

幾次都無俾？定之後俾返

俾咗錢了